點睇仲有咁多人以為歐美講利益唔會出有力制裁？國安法先出左十幾個鐘就以為外國冇料到，我cap哂你班友圖準備鞭屍

日日話外國為利益唔會出重手只會嘴炮班友睇錯哂形勢
同牙習底線思維一樣以為冇事冇事
我同你講制裁會大大鑊
Cap哂你班冇事撚圖準備鞭屍

Cap左呢個post, 過兩日都冇制裁我鞕你屍

兩日邊咁快呀
兩個月

人地一早有曬plan a,plan b,plan c。
駛撚兩個月
繼續吹

成班垃圾唱淡

有plan唔代表一下all in嘛
擠牙膏式
好似牙習一下all in 咩

垃圾連登仔：
立完法後一分鐘都唔核平姐係唔制裁

然後扮到好撚醒話一早知佢地為利益唔會做野

會，但同口交部差唔多，譴責下，強烈反對下，完
留名等鞭樓主

睇下邊個鞭邊個

咪又係唔賣野比你呀，
同比你留係歐美展時間啲又唔比居留權果啲門面野

國安法未立之前就係呢啲
立左之後點會仲係呢啲

Bno平權先下一城
唱淡撚準備受死

華為同中興唔計咩
咪制裁左

換美元💵歐羅 保平安